香港都應該要有千人計劃

香港而家咩環境有眼見
港獨將會由小眾變成主流
之前都有人講要另覓新香港 無論建國定建新香港 都需要極多不同領域人才
而近廿年支共有心唔俾香港自立, 大部分人才都係走去金融, 醫生,律師,建築師
幾乎冇軍事軍工, 農業, 水利, 工業人才 (或有,請指正)
所以, 有冇可能搵到同路又有興趣天份既手足去讀呢啲科目?
就算最壞情況 香港冇左,呢啲知識都夠手足安身立命

如果要錢, 甚至香港人夾錢供手足讀學位.
準備去打一場跨幾代人既仗

供咩學位，仲讀乜書。
係都供樓供鋪同起大廈，香港人做地主，有錢有權先有得say

攪基金
宣誓資助

推

港獨之父689大力支持開城大農業🤫

1

2

正常國家一向都要咁

3

因為罷工所以準備俾人炒
我都唔知錢從何來

如果因為參與一兩次罷工就咁易俾人炒嘅，你份糧同個職位都一樣咁可有可無

係咁ga la
醫護都講到明準備收秋後算帳warning letter
而家政治大於一切唔係睇你平時做唔做到野